施永青提「聖誕」：X你老母

聖誕前各公司互送聖誕卡、果籃，聊表心意，不過中原地產創辦人施永青對「聖誕」就有HardFeeling，《壹週刊》報道，施永青一聽到「聖誕」無名火起：「我最憎就是聖誕！」，細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡買，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！仲話，「我已經同佢反左面架喇！」

依家施永青財力雄厚，想送幾多果籃塞住人哋把口都得啦！佢話雖然收大把果籃，但一個都唔會送出去，仲好激動咁話，「你咪唔好同我做生意囉，笨！我X你老母」嚇到個記者打咗個突，童年的影響之大，真係唔講得笑！

細個[借咭敬friend]係常態,唔friend嘅連咭都無

聖誕快樂呀施仔

佢都幾小氣

聖誕快樂啊，施永狗

證明反社會嗰班唔係無原因

屌你全家呀屍生

又到聖誕，又到聖誕

c for c永青
c for Christmas

環保小先峰

每年聖誕一定要睇一次

聖誕快樂

聖誕快樂屍生

聖誕快樂呀
屍永閪我屌你老母垃圾廢中
洗唔洗俾張聖誕卡你送俾人呀

都係有種自卑感
白手興家都會介意人講佢以前既野

Merry Christmas, 施生

中國人唔過洋節，不過寄聖誕卡

屌你老母呀屍生